"Ik zie niet elke wijn,' ze opmerkte.
'Er is geen,' zei de maart hazen.
Then it was niet erg maatschappelijk van u te bieden heeft,' zei Alice gepikeerd.
"Het was niet erg maatschappelijk te gaan zitten zonder uitnodiging,' zei de maart hazen.
"Ik wist niet dat het was uw tafel,' zei Alice; 'het is voor veel meer dan drie.'
'je haar wil snijden,' aldus Hatter.
Hij was op zoek naar Alice enige tijd met grote nieuwsgierigheid, en dit was zijn eerste toespraak.
'Je moet leren niet om persoonlijke opmerkingen,' zei Alice met enige ernst; 'het is erg onbeleefd."
De Hatter zijn ogen opende zeer breed over gehoord; maar alles wat hij zei was: "Waarom is een raven zoals een bureau?'
'Kom, we hebben een aantal leuke nu!'
